[有圖] Ust南亞仔真人

做嘜鳩

Wasted

港伯呀

揸機嗰個反應都幾快

打緊街霸

專業的

btw揸機條友拍到動作片咁

Ust 真係邪惡化身

梳呀 全部蝻都係

東南亞病夫

Sports cameraman

呢拳真係打得好靚唔係講笑

原來呢個佢黎 打得好

呢個阿叔到料到

出現了

打得好

南亞病夫

痴撚線，就算真係你，你都係飲醉左先唔夠打啫
btw,真係你

點會係佢呀

好低質

唔係 我肥仔來

對於你同胞又搵香港人打有咩感想

佢地on9

對於香港法西斯日漸成形有咩感受

Ust 南亞仔
diu ,no chinese. i diu le lo mo chow hi. u want do what seven?? if you want 1on1 ,u come. i fight,u,u know??
my power powerful

KO you,you sun of bitch

睇圖我以為個阿伯係鬼佬

屌你老母 飲醉大哂？

望有人飲醉輪你屎眼

Sad

正評畀揸機嗰個

張圖好似成龍d舊戲咁打個下播兩次

南亞仔